新年有咩食肆開

得m記,kfc,茶樓呢啲開

大快活